關於飛機被捕手足老豆老母

大家永遠唔知道邊個篤灰，如果我係狗又點會同你講係邊個篤？

篤灰既人有好多種可能性,可以係親人朋友/同隊既隊友 ,運動由一開始就已經係臥底係各位既身邊,班狗唔想俾你有戒心,係唔會同你講真相出黎.

隊友信唔信得過要全靠自己個人判斷.

但有一點一定一定要注意係未100%確認到係邊篤灰既時候,千祈唔好搞到手足屋企人
搞清楚先,減少二次傷害

可能我文筆唔好,希望有手足再代出po

推

如果呢個有旁聽嘅話就應該知道佢屋企人
但係呢個有兩個前提
第一佢屋企人肯聽
第二會有旁聽而唔係國安法

［急］幫刺狗勇士開遮嘅手足 請你地即刻走！

唔該幫推
唔想見到第二單悲劇

盡量fc 先啦呢d 野

push

雖然真係唔排除中共想令社會人心惶惶
想利用秘密警察呢啲招數分化我地

不過
篤灰撚仆街死啦

UST南亞好肯定係老母喎

yep 比人屌我 FC 撚都係咁話

據聞係親戚